msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: makelab\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 진보네트워크센터 <jinbonetwork@gmail.com>\n"
"Language-Team: jinbonet <jinbonetwork@gmail.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "Classify Section"
msgstr "섹션 분류하기"

msgid "CSS Classes"
msgstr "CSS 클래스"

msgid "HTML Attributes"
msgstr "HTML 속성"

msgid "Selector-Attribute Data (JSON format)"
msgstr "선택자-속성 데이터 (JSON 형식)"

msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

msgid "Classify"
msgstr "분류하기"

msgid "Data saving success."
msgstr "데이터를 성공적으로 저장했습니다."

msgid "Invalid data submitted."
msgstr "잘못된 데이터가 제출되었습니다."

msgid "Quicklinks"
msgstr "바로가기"

msgid "Header Bar Menu Label"
msgstr "상단 메뉴 막대 레이블"

msgid "jFramework Footer"
msgstr "jFramework 풋터"

msgid "On/off embeded global footer"
msgstr "내장된 전역 풋터를 켜기/끄기"

msgid "Use %1$s"
msgstr "%1$s 사용"

msgid "jFramework footer"
msgstr "jFramework 풋터"

msgid "Refer %1$s"
msgstr "%1$s 참조하기"

msgid "Github repository"
msgstr "깃허브 저장소"

msgid "Custom footer file path"
msgstr "사용자 풋터 파일 경로"

msgid "The file must be located in the <code>custom</code> subdirectory of the theme."
msgstr "파일은 테마 안의 <code>custom</code> 디렉토리에 있어야 합니다."

msgid "Show modified date"
msgstr "수정일 보이기"

msgid "Published date"
msgstr "등록일"

msgid "Modified date"
msgstr "수정일"
